【沙田現場】示威者帶鐵通，林卓廷影佢樣，叫佢咪搞事！

仆街林卓廷！！已經冇撚屌你好耐！你唔好再割蓆
今次你仲要影低人相？！？！算點？？恐嚇啊屌你老母！？又捉鬼啊？

14年同16年 ，你黨友同你派系嘅人，已經周圍影人相，篤灰，去法庭做人證
好多手足到而家仲坐緊！

見你成日落現場，所以，
5：0叫人結束運動嗰次，我冇屌鳩你半句；
立法會衝嗰次你又擋撚咗半個鐘，（你搵身擋，啲示威者差啲心軟冇衝到）我都冇屌鳩你半句；
屌你老母！今次又行返舊路影兄弟相？！

帶咩物資去現場，幾時衝，幾時打，唔撚係由你決定！
要求你立即del相！

屌你老母！你好解釋！
之前仲係咁係到吹血債票償
你老母！一日係到唸住有冇機會叫散個運動
等啲民氣落哂選舉！

你老母臭化閪！del相啊！！

行撚開啦，關你撚事咩
街坊識玩過你啦

日日都幾十條友叫人唔好分化
又話泛民進步咗

我好多時都叫人唔好屌泛民，兄弟爬山，各自老力

屌你老母，林卓廷你同你黨友黃碧雲一樣
屌少陣都唔撚得

而家唔係屌鳩你搶光環
係屌鳩你篤兄弟灰！

立即del相！

del相啊屌你老母！

好撚多所謂女社工跟撚住佢出現

隻肥衫死肥婆仲鳩吹差佬過緊去，咩居心

班職員同社工傾完計後就識call 白車

泛民睇少陣都唔撚得！！
讚多兩句又現形！！

keep住屌你地先會進步！

屌佢老母！！！
成日幫人唸埋

而家群眾醒撚過你地大台啦

呢樣一定要嘈 刪晒堆野佢呀屌你老母 你話影黑警就話姐

我一向都叫人一人少句 大家都有作用

但林卓廷你已經過咗底線
影示威者相？做撚埋黑警嗰份

太撚過份

垃圾
同班狗亂屈人有乜分別

屌佢老母！！
民主黨14年又係咁
16年又係咁

到而家都係咁！根本信唔撚過！同路人冇可能會影自己友相！！！今鋪你唔道歉兼del相或有任何澄清，我唔會再叫人一人少句，就算你之前點拖延時間都冇用，今次過哂底線。

你老母！你影低啲相根本得一個用途！
就係篤灰！
一定要道歉！
除非你澄清話你冇影！

應該叫條仆街睇下呢個POST

樓主係熱狗

此post已完

我都好認同呢d叫人唔好分化嘅post

但係影兄弟相，根本過哂底線
影兄弟相得一個用途，就係篤灰！

引用一位巴打既說話

見到有隊友柒咗，或者策略你覺得唔滿意，試著忍吓口，或者幫佢消毒，不要指責佢on 9，左膠，鬼。

衰撚到仲要影相 係唔係呢幾日屌得少又亂黎 林戇鳩睇POST啦 屌你老母

咪係囉屌！
我都唔覺得今日需要衝
但你影兄弟相做乜鳩！？

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！我地香港人要團結一致，對抗暴政！

一早知泛民會割架啦！泛民狗改不了吃屎。

我屌你啦！
泛民就點都唔屌得？

而家佢影兄弟相啊！

我就話其實冇相既
講黎打個底姐

唔係佢自己話影咗咩？？

今晚必須和理非 佢怕有人搞事 咪吹定

"條友"可以係自己友都可以係黑警

第1 根本就唔應該講 無發生既事 講黎做乜 講左就比保皇黨同藍絲抹黑
第2 如果有黑警藍絲插贓嫁禍到時佢影左既相同片就可以還義士一個清白
第3 真係有自己友做既就更加要當睇唔到 人地藍絲廢中廢老都醒過佢同好多連登仔
唔識玩政治

洗佢擔心咩
而家咁識玩

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

佢ON9
現場班激動撚又係ON9 嘈班小薯把撚咩

唔好意思 阻一阻你
[急救人入]野餐急救檢討

林卓廷不嬲都柒下柒下架啦

Del相啦

完啦
咪再覆分割撚啦
仲係到推埋D 垃圾post 屌你地老母
主力推返 721 遊行啦

嘈吓 搵人罵吓 make吓noise啫
道理上唔應該搞小薯，但有用

OK，希望佢睇到
咪撚再影兄弟相

佢先前幫大家捱咁多鑊，依家先篤灰？

有冇第二句

五比零之後已經知呢條友養唔熟

不過今晚係真係和理非既

ok 清算既 港共落台再清算
針對返首要工作

屌

新奮證明文件
#255563

沉POST PLZ

各位幫幫手，現場好需要情報提供嫁

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

屌你老母明明就林卓廷篤灰，屌鳩佢就話係分化係熱狗？
宜家講義士比人影相啊

有個問號係佢個頭

依條仆街搶鏡頭就識
我老母成日都幫住佢 話算啦算啦人地都肯行出黎乜乜柒柒
選舉又話會正視水貨容問題

唔覆你了
我只係想屌佢影兄弟相

佢意思係擔心有內鬼搞事姐

算
完左件事要講, 行返主線先
FOCUSSSSSSS

咪分化

對準政權，拒絕帶風向，勿覆垃圾po
唔理衝唔衝，21去金鍾

個班社工真係做多左 好撚煩

熱狗又玩私怨。

約定你721一齊上化學堂
(化學JJ入)原來發泡膠可以咁用

邊個搞割席，邊個就係搞分法

邊個話佢有影相？
有冇source？

屌收皮啦，大大聲講。怕死人聽唔撚到

收皮啦熱狗

大時大非之時
試著心平氣和地說理
不要下下屌
你屌走佢咪少個同伴囉
我地嘅對手係個港共政府

下次出黎屌鳩佢係篤灰狗

source

武勇唔係大撚哂
你無啦啦去殺人又要支持你呀
成個運動係不分化
但唔係 為所欲為

係咪確定社工教人玩白車

如果真係影咗相 真係要delete
唔係分唔分化 而係我哋每個人都一樣equal
冇人有特權影相唔畀人屌柒

人地而家冇割你 毛e 都講左
而家議員事實幫左我地好多
佢真係割你屌9 佢未遲

篤灰最無恥，泛民落地獄

不支持
不阻止
有人殺狗我會喺隔離望住佢殺

無錯 主要屌佢戇鳩亂UP就OK 佢蠢唔緊要唔好因為蠢害到自己友同令到成班義士比人抹黑 藍絲都多得佢幾句 聽日又可以廣傳啦

林卓廷已經唔係第一次.呢條仆街擺明已經被政府收買咗.焦佢土,唔撚洗指意再選議員,大家齊齊追擊佢.以後俾人拉咗除咗我無野講之外記住加多句全部都係林卓廷指使嘅.一定要搞死呢條仆街.

佢冇錯喎
你純綷為啖氣掃新城市場
同紅衛兵有咩分別
玩野就玩野, 冇需要打鳩爛人地啲野架

如果係真黑社會咁點算

哩單唔關不分化事 係哩條仆街喺度篤灰分化捉鬼 你班泛民老鬼都學醒咗 哩條茂炳真係留不得 之前已經好多陰濕嘢

你哋話我篤灰分化都咁話 一定要屌醒條仆街

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

唔好搞分化, 人地係叫個個拎左7-11飲管既小朋友小心~

因為商場要用和理非先最布效,得閒圍商場, 令佢生意差, 客戶無收入, 要求佢減租或退租, 比哂壓力新鴻基, 商人只會對收入數字有感覺, 用暴力人地變左有哂籍口叫警察~ 唔可以急於一時~

大家都是同路人~

痴撚線咁多負皮

仆街 到今日都仲懷疑前線係黑社會
你冇撚野呀

點解仲可以有咁多人覺得佢啱
影相喎
呢期泛民有進步但唔代表佢地做乜都冇問題
影相真係唔可以原諒

乜撚都話係義士
尋晚大埔貼八國聯軍個班又係咪義士？

我無野講

child 登好多泛民打手 根本影義士相就要比人屌 仲要大大聲渣住枝咪出黎宣佈慌死人唔知 一陣黑警叫佢交相佢會唔會幫埋佢地篤灰先

連登仔真係痴撚線
一有人屌民主黨就話人係熱狗要分化
依家邊撚個做得唔啱睇清楚d先啦
屌鳩泛民做錯就叫分化
On撚鳩柒鳩

又玩分化？悶唔悶啲

你呢種就會比人話分化 或真係分化啦 屌佢還屌佢 係都搞保皇黨班狗閪先啦 做咩搞佢先

如果佢真係影人大頭 咁唔關熱唔熱狗 分唔分化喎!!
唔影人大頭唔係共識黎㗎咩?

話人熱狗 分化嗰啲唔該以事論事!!
有咩原因令佢要影人大頭先, 鄺神 譚文豪 會唔會咁做先??

佢哋撚狗都係以理服人, 冇指摘隊友
呢啲係進化咗嘅民主派

咁影人大頭嗰啲呢, 啲相用黎威嚇隊友, 督灰, 定係打卡啊?!?

我冇樣接受到喎!!

屌你咩 原來連肯唔肯定有冇影都成問題 都未叫你俾PROOF

屌佢老母

所有盲撐泛民既連登仔
用下你個腦啦
唔係佢做錯乜都可以用不化分做擋箭牌嫁

你老母俾熱狗屌添

無撚腦犯民走狗唔撚識獨立思考屌犯民就係熱狗

其實係咪樓主話有影 乜PROOF都唔使 就係有影

泛民中
佢最不可信

Push

push
正仆街

唔理係邊個, 影相影到樣就係要屌

屌點解可以負皮多

五毛狗出現

究竟香港人仲要比人跣幾多次先信民主黨就係共產黨派落黎

白痴仔 係林生係現場大大聲咁講影左相阿 講到好似全世界屈緊佢咁

今晚林生自己表演左衝出黎柒 你係味想表演多次阿？

有影人相嘅必要？
係手足都知道唔影人相係天條嚟，由69捉影相撚捉到714，個個都知邊個影人相就要撳鳩佢del，宜家林卓廷帶頭影鳩自己人相唔屌得？佢乜撚野金身咁神聖不可侵犯呀？
係犯民議員就要攬？“不分化”唔係咁撚樣用

佢比保皇黨更不堪,保皇黨都唔會伸個龜頭出黎係抗爭現場講鬼故諗住操弄群眾.而家林卓廷係比保皇黨更無恥,想害謀自己人.同D國安無撚分別,一定要焦佢土.

排頭村間星期二餐廳啲staff 屌示威者搞事架！！！！
大家千其唔好食！！！！！
推到俾所有住沙田同係沙田返工嘅人聽！！！

Dklm 我實報1823

睇樓主頭幾個留言就知想屈平時示威者帶鐵通
意圖太明顯 由佢沉啦

so99y 我唔係泛民
屌熱狗就係泛民？

搞商場 狗就大條道理入場

如果被影果隻係鬼呢？

問題係影人相

如果你分辨唔到是非 唔該你行開啦

咩係義士 你唔識分㗎, 定仲係勇武就係鬼啊?

連儂牆就係要包容各種聲音㗎啦, 就算有人拆咗就再造連儂牆..
呢個先係連儂牆嘅意思喎
就算勇武派要守護 都應該係守護市民/隊友, 而唔係埲牆

影人大頭又關琴日啲人貼八國聯軍事?!?
九唔搭八

push

我記得你狂屌陳雲根同鄭松泰

當時係hkg狂比人屌本民青走狗

真係慘, 所有人都變熱狗

熱狗同本土派嘅仇口應該仲大過泛民

點解冇人去保護「監控燈柱」？
如果俾黃屍破壞 咁政府仲點收集數據？

新東投陳志全啦

立會衝擊果陣佢仲笑笑口

各有各做

事實係暫時無事發生

高佬揚呢單野已經比奶共01屈班投訴人
tvb好可能屈堆一份

我意見係睇定d先
可以叫林卓廷交待番影人相原因
唔駛咁快搵埋d舊news撈埋黎清算佢

一定有人分化 所以要大家慢慢睇 分析 好易睇出邊個係為件事嬲屌同真係去分化

我敢同你講,根本無呢件事存在,根林卓廷同佢團隊自編自導自演嘅.
咁多場示威你有無見過人咁白痴帶鐵通,得罪講句連藍絲都唔會咁白痴.除咗係特登設局嘅人,而全世界得林卓廷發現,咁個局唔係佢設仲有邊個?

又一個分化post

其實你係咪剛出冊定點
開PO指控老撚馮唔俾CAP圖CAP片?

條條泛民都冇佢咁乞人憎，你話我分化都係咁話，呢條撚樣由佢一開始話五比零之後就冇當過佢係自己友

我明你嬲乜 應該話藍絲蠢極都識背犒啦 多既野唔做唔講 佢就撚到連元秋都唔會講既野係出自佢把口 屌佢岩架啦 但就唔好講咩搞佢 要搞既排隊未到佢

如果要陰謀論好難證實
咁係咪有帶鐵通先

不分化 不割席

林卓廷收左錢?

推

黑警又開始攪分化

知唔知咩叫不譴責不割席不篤灰
咁既然準備篤灰，屌佢有乜問題

唔通要有人坐先屌得？

都驚你被人造新聞啫，唔好話連登仔個個都知咩事所以唔怕被人造新聞，
但你又做咩要文宣？又要打輿論，但又帶鐵通⋯⋯啲廢老係會盲信。

屌佢岩架 一定要屌 仲要入肉個隻 班傻撚有睇連登架 我地屌得佢岩同入肉既內容可以幫到佢地既政治方位 林戇鳩成日諗住玩中間路線 屌佢老傻撚閪閪既

呢樣唔好太武段 但呢穫野佢點都要企定定比我地屌佢老母 屌到仆街 跪係到講對唔住都要 割就唔洗割 佢呢排都做到應做既野

街坊追究既行動，請問點解要帶鐵筒？

巴打識玩
係黑警同藍絲搞既

你快撚啲同我道歉先
頭先仲一句熱狗就屌鳩我話唔洗討論
而家多人同意林卓廷有問題先肯理性啲

如果有人帶鐵通,果個一定係林卓廷嘅人.我咁多場抗爭都無見過人帶鐵通.你話帶士巴拿都仲可能,一講帶鐵通就知係林卓廷作故仔.

樓主係咪熱狗就唔知，但個個PO 都浸國師d私貨入去就真既。熱狗唔係鬼既就麻煩呢d時候咪哂力成日屌鬼幫手既人。下次叫松泰第一個就衝埋前線頂狗，屌狗屌得勁過飛機師。事實證明做好自己野別人係有眼自己睇的，呢次咁多人都洗到底，唔係單靠屌同路人就搶到票的。

你入返立場新聞啲live同報導睇 勁多現場人comment話佢影相

又出賣兄弟
講左兄弟爬山
你條友咪阻撚住

勇武唔係問題
冇準備嘅個別勇武係on9
收皮啦

我諗唔洗再覆個白痴仔嫁啦
去過現場OR睇LIVE就知發生咩事

佢犯既錯係藍絲保皇黨都唔會犯既錯 聽到個幾句話咩有人帶架生入黎 真係比人入位 佢仲要係政治人物議員唔係藍絲 聽日又聽到好多廣傳
所以大家一定要喪屌佢既錯誤 要佢知道蠢唔緊要 唔好做多左講多左害到自己友

打佢地做乜? 唔好樹咁多敵人

爸打，我諗呢，冇人同意今日衝嘅

但係唔代表林卓廷可以影佢相，同開咪叫人唔好亂嚟！

咁佢又唔當睇唔到自己友帶鐵通？

唔止佢一個人嫁,我觀察咗一排,肯撚定林卓廷D鬼故係佢背後有個團隊幫佢作嘅.而且果個團隊仲有好多打手滲透咗連登想搞散個運動.

點知係人定鬼？同埋係街坊追究私人商場放入防暴警入黎打人問題，唔係全香港人既五大訴求問題為主，點解要帶鐵筒？

所以要屌佢老母
佢係要講都要用保自己友既心態話

推，不分化不篤灰，唔應該影戰友相

個樣蠢姐 佢唔係真係咁蠢呱.....

民主黨改不了吃屎，篤灰割蓆搶選票

其實就算真係有心出棍, 應該backpack點會比你睇到

會唔會係日本城自組架的棍
莊榮輝係城寨不嬲係9upper講到好大

再加高佬呢條緊張大師放大

又小氣又怨婦，真係好煩。

和理非 同 武勇兄弟要互相合作先對抗到 淋病政府。

你仲未明,根本無件咁嘅事,林卓廷作出黎想控制群眾,但佢又根本唔熟識民情所以奶咗野炸.

知唔知咩叫兄弟爬山

兄弟爬山
不篤灰，不影相！

我都承認林桌廷有時講野係柒柒下，如果事主真係希望佢del相，點解唔試下直接同佢傾？如果你只係岩岩好係附近買完野diy鐵筒工具，咪解釋下囉，下下玩分化，小小野就鬼叫，好易比人覺得你有目的

唔會同你道歉
你出個post動機十分可疑

不譴責，不割蓆，不篤灰。

樓主逐個回覆like

咪先
你意思係，拿鐵通條友係佢安排拿鐵通，然後影果條友的大頭相？？

咁成件事作用係乜呢？

吓 咁你又點知佢係咪兄弟
人地做法同你唔同就等於一定係鬼？
你可以唔認同人地做法
但唔會係乜都未搞清楚 一黎就屌人地係鬼呀？

當日5比0論都係有寫手寫咗稿俾佢講嫁.佢後面班友堅係好撚蠢的.成日以為用D計仔就可以呃到群眾控制現場風向.

屌你個閪 cap咗圖大撚哂咩
陳雲叫人去西環 ，我覺得兇險，開po叫人去銅鑼灣。
係啊 我成日quote陳雲，岩用咪用囉
佢講神神怪怪嗰啲我有冇quote啊？？
我唔只quote陳雲，天琦我都有quote
唔撚只啊，邱吉爾我都有quote，李怡我都有quote
郁民我都有quote
啲人屌鄺神 我都叫人一人少句
點撚樣啊 我係邊派啊？
呢個月 次次互屌 我都盡量好聲好氣叫人唔撚好嘈
但影鳩手足相，真係觸動到我底線

而家係咪完全唔可以quote陳雲嘅嘢？
岩聽就用，我原則係咁簡單。
有幫手就讚，小錯就可以一人少句，過份嘅就要大力屌

啲私怨撚反陳雲反熱反到傻咗？
大大聲開咪叫人提防鐵通 話影咗相 都可以撐？

試著說民主黨 不要說泛民

del相

似係分化POST

5：0嗰次由佢
佢鐘意點講就點講
反正唔會再叫得走啲人

但係今次唔同

咁樣我覺得林戇鳩要比返個交代大家 大家屌又屌左 睇佢點樣應機

屌鳩你！
我一向大和解派
唔撚過份嘅我都唔會出聲啦

你的底同你的言論不一致

算啦當所有議員都係condom就算，屌完就算

有冇人好似夾走白頭佬咁夾走佢

想提下咁多位，我地日提夜提不割蓆不篤灰嘅原因就係以往泛民有太多割蓆篤灰嘅紀錄，次次都將民氣消滅，所以要提防泛民唔好重蹈覆轍，所以請大家唔好反轉頭用呢句話去護短。

咪撚理佢啦，屌完好返去傾721啦

同意，頭先我好肯定見到有即場消息話佢影相，唔知而家係改咗字眼定點
好多comment都話佢有影相

但我而家搵唔返一啲片同報導佢有咁講過

有冇爸打搵得返？唔想比私怨撚屈我造謠

見到愈嚟愈多勇武手足想騎劫和理非行動
係就係兄弟派山各自努力，和理非手足唔上前線阻你衝都會喺後面幫手遞物資，但和理非做緊嘢可唔可以唔好走去衝?
可唔可以冷靜思考先，唔係每次有人吹雞就代表要衝
衝新城市可以挖到邊個出嚟?
仲有，商場有咩俾你衝? 商戶? Control Room?
勇武手足想支援和理非行動其實出席煲人數已經夠，講真，留力721好過啦

不割蓆 不分化
佢有佢立場, 雖然今次又衝出黎柒, 又講到1999
但, 泛民都係企係同一陣線
完

咁打左未先?

佢想人地唔郁手就唔該用道理講服人,而唔係講佢自己影左佢相黎威脅人

佢係柒既 可能想提醒今日和理非主場姐 用錯左方法
都係不割 不分化
Btw 在場我都有屌佢老母

咪又係和理非黃絲最愛嘅陰謀論囉,有人想你地打,你地打就共產黨最高興,所以唔好打呀.
好簡單問一句除咗林卓廷有無人親眼見過D鐵通先??如果真係有"某些人士"想在場人士用D鐵通,咁最少都要俾在場士發現嫁下話?但除咗林卓廷同佢助理無人見過WOW.咁唔係好奇怪咩?如果係警察或藍絲想屈鳩你,點解唔見有藍絲或警察發現大唱特唱呢?

紐約時報: 足夠證據證明香港警察濫權

一定要追究死黑警！！！

毋忘612

[務必廣傳] 紐約時報: 香港警察濫權！！！

屌佢老母林卓廷，夠疆同班差佬講暴力解決唔到問題丫嗎！咩我地啊？個集體投訴你組織既咩？屌拿星又想收割？

有時候岩就岩錯就錯，乜L都一句唔分化就當無發生過？我地當佢同路人佢就當我地狗咁撚？屌你而家係佢篤灰佢分化啊，醒未？

咁如果佢del咗相
係咪就得先

痴線,起碼都要承諾唔會再做呢D陰質野啦

你話佢係對家佢就絕對有理由影佢大頭相

純粹因為個人拖左危險野就當人係鬼影人相?知佢地泛民不嬲都有呢D習慣嫁啦

up

其實係生果直播時自己爆響口講左,片就未搵到

i see
搵個辦法要佢地承諾先得

挑佢老味，重講71，冇71班人衝左入立會，依家話唔埋條條例通過埋啦！條撚屌知唔撚知咩叫兄弟爬山呀？

一個咁正常嘅post都咁多負皮？
中聯辦真係快手

我都唔明點解咁多負皮

見到啲人講到佢完全冇做錯咁真係嬲撚到仆街

和理非咁諗：差佬做野果陣有個議員在場會好d

單純d咁諗：出黎扮大佬攞下曝光

勇武派咁諗：屌你老母搭大台搶光環兼維穩 民主黨賣香港

0:20 自認自己影左相

不論有相無相宜家成件事就係條撚樣生安白造，憨鳩無政治智慧出少句聲唔會無選票

你只睇標題，然後對陳雲兩個字太敏感啫

真係有需要，我咪逐個回覆 cap返你睇囉

而家我文字簡述你聽 我嘅大和解言論

泛民主派好多時都好有用－
譚文豪佢地好多次拖延警方，爭取時間比人走

自決派－
gphone一出獄就呼籲叫人圍警總 我覺得都好關鍵，因為6.21之前民氣開始散散地，但佢好突破性咁叫人圍警總，延續咗件事，係今次運動嘅大關鍵（但冇咩人提）

熱狗－
鄭蟲泰長期係各現場低調支援，7.1佔立會嗰日，同立會前線夾好，hold住班人係公園空地，疏通路線，教人唔好驚彈，放定水桶毛巾

梁頌恆、游惠貞、陳雲
大是大非在前，冇互屌，最多互相抽吓水，陳雲串佢兩個抄佢，梁頌恆拎佢句liberate hk 印tee，游惠貞不計前嫌share陳雲po，梁頌恆同joe yeung突發吹雞

吳智森向勇武派道歉，放棄和理非路，感化好多和理非支持者

但係，今次林卓廷過哂底線 ，我先覺得要屌

唔係話大話解就永遠都唔屌得
政治人物都係人，無論你幾祟拜佢都好
佢地都會犯錯，就算佢地唔犯錯，佢身邊啲人都會搞到佢犯錯

小錯，可以一人少句，各自努力
如果真係過份既錯都冇人屌，個社會就係咁先，有普選都冇撚用

屌你，影相真係冇得傾太過份
同14年，16年嘅佔中糾察同文化監暴冇分別

下次會唔會到佢第一個被打

現場屌林卓廷屌到過街老鼠咁，係得child登一堆打手喺到幫佢洗白

屌你老味 好彩有人搵到片！！我搵唔撚到！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！如果唔係比私怨撚一句就屈鳩到我！！！！

上面貼咗

有片，佢自己講影咗相

佢同JUDY 應該好快比人打

如果定義係由呢班撚屌落既

咁即係話以後泛民認定係"鬼"既人佢地都可以影相,咁就大鑊囉

泛民對於"鬼"既定義咁鬆,邊個唔聽呢班泛民支笛既人都係鬼可以影相啦係咪?

希望樓主記得自己當時講過嘅野
你要屌 贏左之後 就算你清算佢罪孽我都覺得情有可原
同埋 好地地一個街坊投訴會 帶鐵通去？
比人周果陣其實真係好撚難拆

唉，朱凱迪嗰吓我都明嘅，大家都踢咗佢幾半分鐘，
順咗條氣咪算，

出嚟擋一擋，其實係好多人嘅本能。明嘅。

下次唔該你做好曬功課先開PO
仲有大家唔好撚學下面呢條友咁樣乜都唔柒做 淨撚係話人白癡仔
呢個年代唔想俾人屌造謠就自己做好野有曬證據先好開POST

現場同child登真係兩個世界嚟現場上至黃之鋒下至林卓廷呢啲金身人做咗柒事都即刻變過街老鼠，係得child登一堆打手喺到鳩嗡洗白

我明白今日係和理非活動，
你可以阻止但唔應該影相

岩喇，我真係大和解派

但係影相太過份，根本冇必要

我唔係覺得今日要衝，但影相呢啲係做撚慣咗手勢，一定要狠屌！

唔係防範於未然，係唔想悲劇重演！

係唔可以再有兄弟，因為呢啲泛民嘅證供而入獄

你check返，14年、16年有幾多人係比民主派嘅證供隊死

講撚左啦

而家係講緊影相記錄呀,屌你

今日俾林卓廷過到骨,咁即係話以後泛民認定係"鬼"既人佢地都可以影相

咁重洗玩?

先唔好講應唔應該帶武器,而係佢呢種影相留底威脅既行為本身就係犯左天條

唔聽金鐘犯民指揮連砌鐵馬保護手足都會被定義成鬼

影相根本得一個目的就係篤灰

泛民又玩篤灰
關你柒事咩，你要和理非自己行開一邊和理非啦

唔同你嘈還我清白就得

你有道理，
呢個都係一個問題， 明明一個只可以容納到和理非嘅活動總係有啲人衝出嚟勇武，為乜？ 英雄主義？
但林卓廷唔應該影相囉。

連登依家有打手有3毛有藍絲 所以要睇屌既內容講乜 唔係屌就係分化

我覺得搶光環呢啲，無謂屌
因為所有政治人物都係靠光環維生

但佢而家係篤灰
開咪冇啦啦話有人拎鐵通已經好痴線，佢都有支持者，facebook好多人仲相信7月1衝嗰d係鬼，但都算數

影埋相，我真係唔撚會忍

屌佢咁樣講嘢即係分化和理同勇武啫
定係佢想暗示有差佬搞事？

我都未同張超雄個D確確實實既篤灰口頭記錄累義士坐監條數計

岩呀不分化呀,泛民既黑歷史寫十年都未寫完,有心分化就日日貼都貼撚死佢地

點顧咁多人?
上水嗰次已經好有問題
你要圍藥房可以, 要佢搬返啲貨入舖都可以, 因為佢咁樣係阻街
但係又掟鳩人啲貨又拆鳩人招牌做乜春
喱啲完全係滋事份子嘅行為
新城市你可以投訴可以抽秤地契, 但係搞破壞做咩
喱個同佔領立法會唔可以一概而論
純粹為啖氣 ,向住一個同政權冇關嘅方向嚟勇武
你咁樣點打輿論戰

如果林議員可以提供鐵通相，我地就唔應該指責佢
但如果無，佢真係要道歉同解釋

屌撚到個戇鳩林出黎交代 但係就唔洗話割既 佢仲有價值係到

林卓廷呢單野個重點從來都唔係今日應唔應該衝

而係佢影相呢個行為活該被百屌

痴線，冇和理非一勇武完就變過街老鼠啦，一定要有和理非support先做到野架，睇下5年前啦。
再講就係而家都未爭取到任何一樣嘢

唉！其實佢鋪鋪講野都係咁

呢個時間點拎鐵通係鬼鬼地wor
影佢相唔係保障緊大家

5:0果陣 佢都比人屌撚到化嫁啦
佢有幾戇鳩 大家唔係唔知
佢係用撚錯曬方法叫人唔好行差踏錯
不過 你我他坐埋同一條船 有撚計咩

犯民自14年積落嘅怨都已經暫時擺埋一邊唔翻鳩佢舊賬，當年幾多手足俾呢班仆街害死，傷嘅傷坐嘅坐，宜家班仆街又重施故技我唔屌撚死佢就奇

到和理非俾人打時又吹雞叫勇武護駕
勇武拎定架生做準備都俾人屌？唔做準備想勇武送頭定流血呀？

妖，原來樓主係熱狗， 唔怪得見到民主黨犯錯咁興奮

想討論應唔應該打唔該滾返出去自己開post

呢個post個重點從來都唔係呢樣

佢仲話 正如當日 我係企響果D義工面前阻止大家衝擊立法會

經過今日件事，佢價值只剩搬上前線做肉盾

原來係勝利球迷

今日佢話呢個鬼鬼地可以影

21號佢又會唔會影D渣雞尾酒既人既相懷疑佢係鬼先?

你哋衝完之後咪又係咁話叫文宣文宣，on99

……屌唔知講咩好。
我唔想翻舊帳，但係14年同16年點解得唔到社會支持
就係民主黨啲大佬 話邊啲係鬼就係鬼，然後冇人再能夠係民主黨唔認同嘅日子去衝

今次係應該只用和理非
但支持林卓廷既
你不妨諗下 如果現場發現有人拎鐵通既係毛ee 鄺囝
佢地會唔唔會影自己友相先
你去佢身邊勸佢 攬實佢 跟住佢咩方法都得
但影相一定係最撚on9

如果喱個post只係為左批鬥林卓廷
咁你地繼續
但係唔好學人講咩不割蓆
你柒就要人攪你
人柒就要攞出嚟屌

戇鳩到咁真係要屌囉！
比人點屈我都唔會放過佢

影相係過哂底線

share比毛姨姨。

正常黎講民主派主要就係要幫真香港人同民主自由既義士擋刀同幫助

ching 講得好啱。

我知之前就係衰捉鬼搞散晒大家
但今日帶鐵通真係點都講唔通wor

咁依家衝撚左未呀？

可能大家唔知 14,15幾多人因為泛民既指認同相而入左，依家重坐緊都好多。
其他野可以忍，有篤灰可能既就小小都唔可以忍

出親去大家見人影相都會屌啦
佢係民主派就唔屌得咩

你都痴鳩線既

批鬥林卓廷既話開到出面霸晒成個第一頁都得

但唔好意思,今次只係要佢就住影相呢個行為回應

巴打，醒下啦
條友玩離間計
呢個時候系要團結
唔好再覆啦，由佢沉

冷靜

我覺得問題係莊榮輝
呢條友不嬲冷氣機滴水都吹到災難級
會唔會又飲大左老點高佬

至於屌勇武派騎劫班人請自己反省下
唔好話鐵通,米通都見唔到條,唔好ff一堆野屈人

up乜鳩， 咁而家和理非畀人打咗未呀？
on9唔用腦
成個革命每個人都好渺小， 係咁喺度放大自己真係死撚緊

做準備咪拎防具囉，明明和理非活動，又一個二個話一個不能少，仲拎鐵通去開狗拖嘅就真係送頭喇，和理非、街坊佔大多數你想邊個和應你拎鐵通去揮
利申：議員見到唔對路可以阻止，但絕對唔需要影相，仲爆埋出嚟做乜鳩，搏攞和平獎？

你覺唔岩唔該埋去講

而唔係第一時間影人相當人係鬼

啊！屌鳩你，私怨撚保你大
你明唔明泛民影相嘅嚴重性？？？？？
係真係會有人坐監
佢哋16年真係會上庭作證
14年佢地真係會報警

而家影相唔撚屌，過多幾個月開始檢控提堂先屌？

上次我係屯門都有屌撚柒佢。

不割蓆，不分化，BE WATER!

一日未拎出黎開光，你篤乜鳩
你咁做同六四時篤個學生有槍有乜分別？

割蓆篤灰分化
抵屌好冇

你岩
呢樣要檢討

佢呢鋪真係on9，林議員少講d無謂野啦，你同蔣麗雲一齊組黨啦。

化妝小姐，衝完緊係係咁叫文宣文宣啦

而家唔係講緊勇武好定和理非好

係點撚樣都唔好影鳩人相 篤灰

絲打，佢哋篤過好多好多人嫁喇
我唔係想翻舊帳，但我真係好激動，好多義士係因為佢哋泛民／民主黨嘅證供同埋相而坐監

私怨撚又夠鐘出黎

張超雄當日咪比口供隊死人
仲有大把糾察口供

任何人只要有篤灰行為

唔理熱,普,城, 飯民,自決定咩柒都要屌死

偽港獨果然係新泛民
大是大非之下都要含民主黨撚

我覺得唔洗鐵通
咪勸佢囉
屌你影乜撚野相

反對篤灰都係私怨?

好簡單
係咪影相冇問題先
如果冇問題 以後發夢邊個屌人影相就係鬼
係咪要咁

我再講多次呢個post既重點唔該,成班友係度九唔搭八講乜撚野應唔應該衝都多鳩如晒時間

你覺得今日唔應該衝唔應該打既,唔該埋去用把口勸

接受佢地用"覺得佢地係鬼"就可以影人相呢個理由既話,以後佢地就可以拎住呢個理由影晒所有唔聽佢地指示既義士既相,甚至唔覺意外洩俾黑警或者建制陣營

老實講攞鐵通掃場就，對投訴新紅雞放狗有咩作用

其實我上面都有話過佢影相唔啱

我喺上面嘈係因為睇唔過眼有啲人成日睇唔和理非，和理非都分好多種架!
我地都好有行動力㗎做嘅方式唔同啫， 我一直以為大家合作無間㗎喎。

BTW一定要迫到民主黨交代，啱啱毛姨姨先話完唔會割席。
我對民主黨就冇深仇大恨， 所以一定要佢哋出嚟交代究竟係乜料。

唔記得講
呢條偽港獨之前鳩屌鄭松泰嗰時仲話投咗俾佢依家好失望
搵鬼信咩

仆街冚家剷
你見到佢準備架生，你咪叫佢行開100米Standby囉，要唔要篤鳩人啊
而家好似講到自己有人地痛腳係手
呢啲唔係要脅仲係乜？

今日現場決定咗唔衝啦
洗佢開咪講仲強調自己影咗相咩

佢咁做影響好大架
1.散播捉鬼風氣，到要衝嘅日子都係冇人咁衝
（連登少咗好多人講捉鬼，因為大家記得五年前教訓，但係facebook唔係，由其是蘋果同立場，你睇吓啲comment，6.9同到而家都係keep住講衝既係鬼嘅人係好撚多）
2.啲相唔係拎嚟篤灰拎嚟做咩？曬出嚟放相簿？
但帶咩物資邊輪到佢管

呢個POST完完全全表現出民主派打手個種天真白痴思維....

冇source 要人搵source俾 當正自己係法官而不知自己係ON9....

當有好心人提供source 之後就將個POST重點轉移去"做咩開POST唔提供source"....係NWP既我心諗你條白痴仔咩新鮮蘿蔔皮阿???? 通晒街既野仲要提供source??? 洗唔洗教埋你1+1=?

喺犯民嘅agenda 上無呢樣野對佢地嚟講香港爭取到民主自治就代表佢地跌飯碗，所以點解香港民主進程咁多年都仲係0

立場哥哥屌人阻記者影野
少左人幫手擋鏡,係一定累死義士
呢班正撚樣, 次次一儲到credit就玩野

佢講嘢戇鳩 其實冇人會屌嫁喇係連登
未比人屈過係分化撚咩？

今次係影相 真係冇得忍

咪互扣帽子啦

少少佢之後俾人狂屌既後續 你地睇下佢點回應

唔好唔記得主線任務！
約定你 支持五大訴求就要出

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查 追究黑警濫權
5. 真雙普選

love you絲打

其實香港已經就嚟發展到勇武派打完唔再需要文宣去合理化示威者使用武力新城市已經係個好例子，根本無人屌打狗

你唔搞事邊個篤到你灰？

傘運就係勁多糾察同黃絲中產故意影前線相捉鬼玩篤灰先死一堆義士
今日立場哥哥同林卓廷係合理化緊影相呢個行為

呢個係藍絲級comment

啊

唔係嘅，文宣係有文宣作用嘅
（屌，你睇我，幾撚和稀泥，幾撚一人少句，咁都要比人屈我分化，有錯就要屌嫁啦泛民，仲要係篤灰，會坐監嫁！坐監啊！坐監啊屌你老母！！！）

其實有人係魚革因為親泛民嘅人上庭作供+俾相所以俾狗告得入

喂喂喂 唔係要返返去5年前嘅討論啊？

冇人搞事嘅話，6.9之後成個運動結束咗啦

14年老屎忽見證過佢地點樣出賣兄弟自然會對泛民有戒心，講出嚟都係提下社運新人防人之心不可無
咁啱就撞著呢個不割不分天條，屌佢幾句就話3毛分化撚

藍絲級comment

很好的形容

屌篤灰一定唔撚係分化
係當你係同路要屌醒

個重點係林狗影相捉鬼論

人地買鐵通行過關你鳩事？

咪有個自稱影師定唔知咩的鬼佬做證人篤暴動單野
傳媒朋友有去法庭, 證實條友係深黃, 6471幾乎次次有去

你班自稱民主派既議員
依一刻要做既野，係保護任何一個不論用任何手法，為左民主自由而付出既人

唔係篤鳩唔同你手法既人

我都係14年出嚟
最分化嘅係啲，話冇勇武成個運動什麼都不是既人

唔好咁 唔好咁

大家都有用，大家都有用

唔想泛民咁仆街篤灰啫

言某

喂乜料啊？一開始講好唔分化，佢想點做大家相安無事
依家搞分化，玩篤灰嗰個係林卓廷
你反而屌樓主係垃圾post？？

唉其實我好想提大家今日搞成咁泛民絕對有份，但係一提就俾人話分化

好大機會係藍絲扮，想民主黨篤灰割𥱊分化我地

大家刷亮自己既眼睛，我地要信自己友有獨立既思考咩係正確方向

俾社運攝影師篤

同意，我覺得係佢語癌姐

如果樓主係熱狗就代表佢講嘅所有嘢都唔可取？
咁係咪泛民以前出賣過港人，就代表佢係呢場運動入邊做嘅所有嘢都係垃圾？(which is 我當然認同)

撞正不割不分天條咁就吸咗班新接觸政治嘅盲撐

我地d隊友好高質，大家要無條件相信同伴

民主黨停止分化篤灰

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

5:0心諗係林奠贏緊5:0呀屌
答咗你5大訴求一個都唔撚做呀

屌你

憨鳩

反正條友都比林卓廷屌走

林卓廷一講我幾確定差佬會搵cam
根據張超雄logic,差佬問到要如實詳細回答

又篤死一個
所以唔好怪香港少行動者

你地喺唔喺誤會咗？今日個場擺到明係和理非主場啦，你衝嘅話唔喺搞事喺咩呀？
平時對住黑警衝邊撚過會話你？

會員貘良了態度就係一聲和理非主場就可以去篤行動派灰

點解高佬比班現場市民屌,係連市民都反篤灰,飯民根本應該掃落垃圾桶

咁係唔係需要到影人相留低record?

呢一刻大把人沖昏咗頭腦做錯左決定，你影左人相之後唔覺意洩漏左出黎咁點算？

大家理解能力有問題？本人由頭到尾都喺天琦死忠，”搞事”都要睇岩時機，和理病回合都9沖是否病腦？

先留名再check check樓主係咪分化

大家小心貘良了一聲你攪事就影你相再email 報警攪死你
呢d人好撚恐怖

朝早就同一陣線屌政府政治迫害
中午就玩到話人破壞和理非畫面去篤灰

講緊篤灰 spin 到去鳩衝。

追po 啦 我大和解派

今晚帶鐵通入黎做乜撚先？打9班職員？

係咪大家覺得為左所謂反對派大團結就放生立場同高佬的篤灰行為

咁你唔比帶鐵通果位哥仔果一刻戇鳩左架咩？

分分鐘喺黑警黎搞破壞

乜撚叫果一刻on9? 連登今晚有叫人帶gear架餐咩？

魚革果時好多人都話黑警混入夜市搞事嫁
仲話「天琦」死忠

fg就醒小小啦

代答: 係 會話指出林卓廷分化嘅人搞分化

咁請你講下今晚帶鐵通黎做乜撚？

我唔想同你嘈，我呼籲各位勇武派人士任何時刻都要幪面行動

push
泛民出場啦

唉我係唔會灰心
至少連登仲有一部分人清醒
差唔多瞓
我想講，
不分化，但係篤灰一定要屌，由其是泛民，佢哋係有確確實實報警拉過義士，出過庭作供隊死義士，希望林卓廷及其團隊，醒醒定定，上次你阻住人衝立會已經忍撚咗你一獲，今次你唔道歉同del相嘅話，等天收

點撚知，又唔係我
我淨係知你個天琦同佢同黨早幾年都受好多呢啲嘅指責

好佩服你仲咁好脾氣

咩叫呢啲指責？你星期日帶鐵通邊個會屌你？

屌奶星 林卓廷好心講少啲冇用嘅說話啦

你而家歧視fg呀？今日提堂果兩個都喺22歲fg!

講真 唔會再信泛民
出賣左香港人幾多次

佢旁觀幫手我會欣賞
但想騎劫做大台就死撚開

民主黨真係信唔過 ...

條友真心on9幫倒忙
有無咁撚柒蠢